[全城撐rex] 香港人係可以㗎！ 今晚撐星如爭21連勝

有驚無險，必有後福！香港不敗拳王──「神奇小子」曹星如（Rex），昨日為「王者對決2」於奧海城過磅前重了0.2磅，立即在細小的更衣室內焗汗，終以115磅過關；今晚在8,000人的會展場對日本的向井寬史，爭取職業生涯21連勝兼三條冠軍腰帶。佔主場之利的星如不忘呼籲入場拳迷：「希望大家不要噓日本拳手！」未打先贏風度，今晚，全香港一齊撐你！

記者：徐嘉華、洪量丰
攝影：何家達

星如坦言自己有點大意：「其實前日已差不多到磅（超蠅量級為115磅），以為昨日不用運動都可以，飲了少少水，怎知今日到場多了0.2磅，於是到場邊的更衣室來回跑。當過磅開始時，我越來越心急，有點緊張，幸好沒超磅。」當星如過磅時，助手戴亞斯一度用板遮磅的下方，看來是預備Rex若造不到磅下就要除褲過磅，幸好只是虛驚一場；星如曾於第13戰有過重的經驗，他說比今次驚險得多。

籲觀眾別噓日本拳手

29歲的星如今日職業第21戰，適逢日本3．11大地震哀悼日，染了金啡色頭髮的向井坦言心裏有團火；31歲的他今日將有20名鄉里及未婚妻入場力撐，表明想K.O.（技術性擊倒）星如，以勝利鼓勵同鄉。星如對此不慍不火地回應：「我不會輕易被K.O.，已預備好今日跟他打足12回合，相信會是場精采比賽，希望觀眾不要噓他。」

Rex去年10月第20戰在港對日本的前川龍斗時，有不少現場觀眾噓爆前川，星如希望觀眾今日早點入場，支持每位香港拳手之餘，不會有噓日本及海外拳手的聲音出現。星如今將力爭三條冠軍腰帶，包括WBO超蠅量級國際拳王、亞太區拳王及WBC亞洲拳王金腰帶。

中國品牌包起fb live
身為WBO（世界拳擊組織）世界排名第一的星如，今次相當叫座；就算場地由上仗的5,000人，換到今次能容納8,000人，銷情仍然暢旺，今日就只剩下100多張380元的門票在現場發售。

而中國手機品牌華為亦會作fb live，直播星如與向井的比賽。星如總教練及拳賽推廣人劉志遠（Jay）說：「要拳賽普及，少不了有媒體直播，令更多人觀看到比賽，今次吸引電話商直播是個好開始。」

Jay透露，已退出特首選舉的葉劉淑儀會買飛入場，而上周到拳館為星如打氣的特首候選人曾俊華，則表示會缺席，因要預備翌日的特首選舉活動；娛樂界有DJ陳志雲、藝人鄭裕玲、樂隊廿四味，還有港泳手「美人魚」歐鎧淳都會入場打氣。

好興奮呀!! btw, 有人搵到阿rex今次"挑戰" 既"王者" 向井寬史究竟係乜水未??

#今天 香港人都在擂台
#香港人係得既
#21連勝
#星如加油 薯片叔叔加油

向井唔算係高手
希望曹星如唔好只係聽經理人公司講，只係刷數據

挑戰全班第十四名同學, 力爭狀元21連勝

向井同井上咪又係日本人
打完咪當挑戰左拳王囉

仲有HuaWei fb live睇, 真是牛b死了

支持星如 告訴日本人侵華要負出代價

垃圾淨係識刷數據

靚抽

唔知點解
想佢輸

見紅必反

負皮先

超蒼蠅級 115lbs 我一拳一件啦

不過曹君如例外 要兩拳

次次都話驚險過磅

支持曾俊華
支持曹星如

曹星如

認真，輸對佢黎講係好事

薯片叔叔加油？